記者朋友請入

好好保護自己
同埋前線示威者
跪求